刑事檢控專員梁卓然：辭職是因為與鄭若驊意見不合

刑事檢控專員梁卓然今日（31日）向律政司發內部電郵，稱自己本周已向律政司請辭，今年年底離職。他在電郵中稱，和律政司長鄭若驊在刑事檢控科的運作上有很多意見不合的地方（do not see eye to eye with the SJ on the running of PD），情況久未改善。

唔知邊方面意見不合呢

Respect

咪撚扮野呀 你有撚份

唔撚使旨意洗底

對波太硬

扯貓尾，扮黑面白面
收皮啦

體位方面

求其啦 制裁係梗架啦

咪諗住走佬你地係晒名單上面

一個想逃走去英國
一個逃走過英國失敗

制裁近了

性生活不協調

想走？無咁易

我要奶閪佢話要雙穴

大波驊太大食
梁狗餵佢唔飽啩

篤灰啦

咪撚走呀

呢隻瀨共狗都quit?

處決左咁多個手足仲想扮蟹避制裁? 上撚硬名單喇屌你老母

哈 肯撚定係英國有層樓

Re乜spect
巴打了解下條撚樣嘅background先啦

快d起佢底 睇下有咩外國國藉物業

想走？

同佢上過床咩？意思不合

好
但係唔使旨意洗底
你都落硬地獄

條友一定唔係驚樓
呢堆人好有錢

似怕坐監
身為主犯又老, 咩刑期都等於終生監禁

on9?

奶共狗想跳船洗底唔關事

食屎啦洗底

想扮嘢避制裁呀？

親，放心制裁點會無你份？

滿手鮮血仲想走?

收皮啦 榜上有名

仲有仔女 因為美國一定連坐

爆晒黑警啲臥底咪信你囉

專揀最重個條罪黎政治檢控
宜家你話唔關你事

唔駛扮

ON9仔block

開定昆侖銀行

已犯國安法

一個想做污點證人去美國
令一個想去英國

邊走到
啲高官一定要住係度
呢啲安全野我都識

咪撚走呀，大把人認撚住你

床事？

不如話去拜山時先話意見不合

佢叫我的衰嘢

我唔認同但我極配合

想去英國定美國？

屌你老母，驚制裁想跳船洗底，永遠記得你有份濫告義士，放生721， 屌你老母

出黎話唔認同就甩身??? 一定有代價，唔可能就咁算。

上年6月到依家先發現意見不合

play a good cop bad cop? no way asshole

宜家先扮意見不合無用啦，一日瀨共終身為奴

唔洗旨意洗底

走得去邊，傻閪黎

除非轉做污點證人有料爆，否則咪洗旨意走得甩

RE你老母閪

近了

走都無用

房事

而家走就代表過去一年做過既野當無事發生過？
含撚啦屌你老母， 等全家俾美帝制裁

體位不配合

冇一個係無辜

意見不合成年先走？ 收皮等制裁

以為走就開脫到，扮無辜？我屌你老母啦奶共狗

走都無用啦 返大灣區啦

幫手做左咁多衰野而家先走？有心上年一早就走啦

隨時走去外國爆料

想洗底？屌你老母啦

呢隻賤種
行街捉到告暴動

上水兩個小朋友
就告謀殺

香港司法變成笑話
呢件撚樣係兇手

條友怕去唔到英國， 更怕留係中國。
知太多內幕， 就算退休都會比人監控。
想而家走保平安， btw 太遲了

推一推先

其實都係支持暴政，但又想去歐美生活。

香港大把呢D仆街

想就咁走

推願榮光歸香港

前線好黃

有險可守多一年

Over my dead body

跳船師

梁卓然啊 你知咁多內幕
中共點會放過你
記唔記大波驊去英國扮受傷
俾國安親自捉返去北京啊？

天真到仲以為可以走佬

公務員好黃

驚制裁咋條撚樣

事但啦 你辭職都走唔甩
接受外國制裁啦 仆街

歡迎做番個人 快撚啲爆料 可能人地會輕手啲既

會唔會收到風走定

驚撚到佢

扮乜撚野
咪又係撚樣

黑警+狗官+太監=曱甴集團

等睇支共捉佢番嚟繼續做

想割呀？

大波嬅唔比佢飲奶？

就咁想洗底？
一係轉做污點證人爆大獲啦